###### 玩转金刚>金刚字典>

### 专用金刚号梯
- 所谓<Strong> 专用金刚号梯 </Strong>是相对[ 万能金刚号梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKIDMultipurpose.md)的称谓，即除[ 万能金刚号梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKIDMultipurpose.md)之外的[ 金刚号梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)都是<Strong> 专用金刚号梯 </Strong>
- 形态特征：<Strong> 专用金刚号梯 </Strong>里的<Strong> 金刚号 </Strong>以c9开头
- 在[ 金刚网>菜单>商店 ](https://atozitpro.net/shop)里：
  - 所有<Strong> 专用金刚号梯 </Strong>均属S型
  - 所有[ 万能金刚号梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKIDMultipurpose.md)均属L型
- 适用设备：<Strong> 专用金刚号梯 </Strong>仅可用于Windows+[ SSL型客户端 ](/getSSLclientapp.md)环境

#### 返回到
- [玩转金刚](/LadderFree/main.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)

